覺唔覺信星座嘅仔，係世上最on9嘅生物？

人定勝天

男人老狗咁撚多野賴

g持樓主

睇嗰啲多數gay佬嚟

男同女都係
明明星座呢家野冇科學基礎

星座好準=.=
信不信由你

幫手判斷下我？

我Capricorn

溝女搵話題姐

拎星座嚟做溝女話題都幾悲哀

信星座既女仔好正

我會突登扮同條女星座夾

信人定勝天on9啲, 十足十的弱智左仔口吻

樓主高質

根本信占卜都係on9

你嬲到

信星座我不如信cctai

D on9仔溝唔到女搵唔到錢又唔想覺得係自己責任
咪走去屈落星座到

都係想製造話題識女女

我地天蠍座第六感好準 唔信呢啲野

信星座啲女好易呃閪屌

溝女10中8

雞哥點睇李城班友扮信佛屌泰國妹？

問太多根本不會講

我學佢地扮卧佛班秦妹唔理我
我希望李城班能樣全部中肺炎

樓豬走先 一陣MK台走入黎批鬥樓豬

李城